공부안해? 전엔 시험 끝나자마자 재수한다고 방방 뜨더니 이번엔 자신있나보지? 합격할거 같애?
그런건 아니구요. 운동좀 할려구요. 체력이 많이 약해진거 같아서요. 경사님도 저랑 같이 운동하시죠. 운동하기 딱 좋은 날씨에요.
나도 그럴 참이야. 지난번에 일등으로 합격한 그 친구 자네랑 친하지? 그 친구 볼펜좀 구해줘봐.
그게 남아 있을까요? 방석이니 책가방이니 책이니 다 가져갔을텐데. 일등한 사람껀 뭔가 다를줄 알고 다들 달라 그런데요.
그래도 좀 구해봐.
